[絕世好橋益政府]安置菜街大媽歌唱者方案

作為一個香港市民，眼見菜街殺街令一班為香港呢個文化沙漠增添一份藝術氣氛既表演者生計不保，我真係為佢地感到可惜 ，特別人地果種全年無休擺檔比香港人娛樂既堅持真係令到我非常之欽敬！

有見及此，政府一個唔該殺街就斷人衣食的確係唔公道既
所以我建議政府邀請呢班菜街表演者長駐西九文化區去發光發亮！

就我愚見，此舉至少有三德！
1.) 保住表演者們既飯碗，賣藝為生得而延續
2.) 為西九文化區增添多一份「多元化」既氣氛。
3.) 最後當然係可以保存呢種咁有特色既「歌舞文化」

轉自西九文化區官網：
「坐落維港海旁的西九文化區將成為香港一個嶄新且充滿活力的文化藝術區」

橫掂香港政府搞「西九文化區」都係想推廣藝術文化姐，一於黎個順手推舟，邀請佢地入西九文化區表現！講真對住個維港靚景，唱果個舒服啲有活力啲，聽果個都ENJOY啲啦

想像下去完故宮文化博物館睇完野之後就可以去聽歌，幾寫意幾有生活態度呀

唔知各位對於我呢個愚見有咩睇法呢

咁優秀既專材應該送去大陸，港豬不值得擁有

你咁樣只會令香港又比人話「文化沙漠」架啦

建議周一至周五安排係金鐘既政府大樓，等一眾為市民服務既偉大公務員可以經常欣賞，星期六日先去西九文化區

都得!

都話左唔可以再比人話香港係文化沙漠

更係善用門常開，灣仔政府總部等各政府大樓前既空地

去遮打花園唱比banker聽

咁好既方案都比人負皮 公平咩

夜晚去禮賓府
點少得我地尊敬嘅特首

緊係搬去大灣區

係都門常開先啦

都得
公務員聽下歌當減下壓都要

禮賓府？

咁就唔好啦 特首邊得閒聽歌 好多大project要做架

應該開放禮賓府

山頂凌霄閣，金紫荊廣場，尖東海傍新世界一段可以加入考慮